個風令尖沙咀回歸寧靜

星期六都咁少人!

渣架,班支那大媽唔係好威好勁咩?風未打到黎咁快就收工?

吹走班垃圾

呢個尖咀

有啲似SARS個陣

今日既尖沙咀好好行 條路都闊d

有事嗰陣佢哋會同你講唱歌係興趣唔係返工

唔通大風暴前夕真係特別風平浪靜?